有無人係銀行做IN HOUSE MKT?

推

連登無人做銀行mkt?

My friend works in the marketing department at HSBC. She earns a salary of three hundred and seventy two thousand dollars per annum. On top of that, she is also a part time salesman 👨🏻‍💼 She’s paid a weekly wage of two thousand dollars plus a thirteen percent commission on the sales she makes. She was assigned to the headquarter in central the other day with which she’s really pleased. I too am very pleased about her promotion.

market定marketing先

Marketing